有中國雞既地方 就有武漢肺炎

完

下個封城目標 要去141搵

林鄭月娥積極物色中國雞棲息地

總之肯定唔會封貝沙灣